7月我開左好多post屌班大種乞衣唔好再搭快運

7月我開左好多post屌班大種乞衣唔好再搭快運， 有冇聽我講， 係咪繼續買快運， 有冇繼續屌快運？

蝦蝦蝦

班大種乞衣唔抵可憐，又要平，又要full service
賣埋個屎忽比你丫笨

推上黎先